比人感覺多女既靚仔毒撚

點解成日都要比人誤會，搞到個個唔敢埋我身
其實經常自己一個，放假無野做，wtsp仲要一條女都無，你地唔好再ff我生活幾精彩得唔得阿
屌哂你地老母😡

你有冇諗過誤會嗰個係你

i know that feel
成日比人話我多女 屌你老母一個都冇呀
我只係個樣好睇少少 同講野好笑少少既隱性毒撚

使唔使開post話自己靚仔

閱

你以為自己真係靚仔..？

你唔好咁痴線啦

樓豬冇錢買鏡?

其實痾尿都照到

屌你老母 夜晚晚搞到我笑到仆街

好撚明白
特別放假真係唔知做乜好 自己又無乜朋友

中上男神

好想識下巴打

根本無人信 我單身處
班女仲叫我做學神
做project 就個個free ride
其餘時間唔敢同我講嘢/座近少少

所有節日都自己過

人地唔想搵你 又唔想hurt到你先隨口嗡

完全明白樓豬嘅感受

屌⋯⋯我都系
未必系靚仔 但成日比人話多女+睇落似系花心仔
搞到其實無女入埋身
但我放假其實無野做
從來無女會陪我wts 吹水⋯⋯

比人話世界仔

但個世界得自己

系你老母
利申靚仔多女

好多自信毒撚

我都係呀⋯⋯啲人成日話我多女

咪ff

我覺得樓主老母仲撚正囉

I know that feel 樓主
靚仔唔毒得架咩

D女話我靚仔實有好多女
事實又真係有幾多女

Joe 哥我地交換whts😩

秒

人地講客氣説話姐

系你老母

好鍾意靚仔小毒毒
有種想強奸佢地嘅感覺

我都係丫 巴打

咁快點強姦我

認真 為左封你後路先 完全唔想你埋身先會咁講

喂 有冇牛油帶過嚟啊

相都無張
我話我靚仔過你都得啦

醒未呀

冇圖冇真相
樓主出圖

又一個中意打飛機嘅毒撚

唔通啲女係你面前話你好撚樣衰呀
死開啲啦咁咩?

冇人埋你身 咪你埋返人地身囉

男人都開始開收兵post

成班毒撚唔好ff得咁多 唔係會有精神病

唔係想講經但我處景同巴打你一樣
成日都比身邊既人咁講搞到無女埋身

你地又真係信個下好野

笑到我仆街
我肯定講得出呢D野既人唔會靚仔得去邊

你地唔好呃自己啦
真係靚仔既話whatsapp實有女主動搵你
接受現實自己唔係靚仔自己主動溝啦
係度孤芳自賞叫春

可以阿，如果成班人開gp會唔會全部靚仔黎？

屌 我係比好多仔覺得靚仔

有咩慘過比肥婆日日姣
全班女仔都唔敢埋我身

i know that feel bro

女仔會對靚仔有介心
可能你係男神 但無咩人會主動識你
有啲會覺你花心
有啲女仔會覺得你有女朋友
種種原因令佢地唔會主動搵你

最慘有時話自己毒/獨又無人信
兩隻字 偽毒可恥
但我唔係偽毒坤咁扮毒食女
又唔會四圍溝女

利申 紅巴。唔係tomboy

真係靚仔慌死冇女埋身咩#

利申：靚仔到連呀伯都跑埋黎讚我靚仔（個呀伯本身坐緊輪椅）

同我一樣
懶得媾女

係你自視過高，真係靚仔無可能無女埋身，

俊？邊撚到俊啊？睇過？

Btw系你老母

神醫

有但全部睇唔上眼，利申要求高

我都係

可能樓主d尿農到乜都照唔到

靚仔到冇女?

靚仔就會有女追

就好似狗公一樣

有男朋友嘅女人都有人追!!

瞓醒就去刷牙剪指甲

毒撚就唔好咁多FF啦

你地班毒撚係唔會體驗到我地既感覺
靚仔就會有女追，我呸🤗

剪完指甲就去剪頭髮啦，毒撚咪自戀

收皮啦，我又做gym又靚仔

成班柒頭圍爐打飛機

Gay post

圖呢? 屌你老母
你講到你係雙性人都得啦

我又樣衰又冇錢

你都叫做有女女同你講野

咁你應該唔係好男神個d樣，係少少靚仔個種樣，我身邊真係男神級個d fd佢地ig都會有好多靚女關注同po一張自拍都會有百幾個like以上，你條毒撚真係自視過高，我未見過好靚仔個d人會好似你咁同人講自己好靚仔

識樓主真人 中學7頭死毒撚 上到U係咁做狗公痴d女都冇人so佢

強姦我吧

🍤🍤🍤

去親街市好多阿姐讚我靚仔
但係都係冇女

真係靚仔，囡囡見到都濕哂，會無囡
無圖啲話，我話我老豆係李嘉誠都得啦

系你老母閪咩 祝你一世無女 孤獨終老

樓豬自貼啦 人定成班女仔搵你

曾獻梓 jpeg

自貼先講啦

毒撚點會有ig
唔比靚仔都無ig 咩

靚仔就唔可以做毒撚？

利申 我係有比人讚過靚仔 唔只fd 話過
唔會自己話自己靚仔

我唔係靚仔，但同意呢個觀點

又要話自己靚仔，又唔敢自貼
垃圾樓豬

你當依度係ig定fb🤗😌

算啦祝你地一生都靚仔但無女啦

留返個靚仔樣拎返屋企煲醋

靚仔加真毒先強

冇圖冇真相

係咪俾D街市阿嬸喳

乜依家好樣過正常樣就叫靚仔？

冇膽就冇膽，柒頭就柒頭

你想上連登擦存在感就收皮啦

無圖有咩好討論

討論下想法係唔洗拎圖黎決定係咪靚仔

系你老母咩 死撚返5p啦垃圾仔

就算真係靚仔都唔會有靚女埋身架喇
中下埋身就大把
好多靚女都係等人追架
我當你真係靚仔但要女都係要追返來架

岩阿 好多中下埋身 不過無興趣無回佢地訊息

不過係懶得媾女，大部份時間做自己野多，所以身邊無乜女仔fd，

繼續呃自己啦

依度好酸
樓主又係 圖都冇張 比個側面j下都好啊

成日陪啊媽去街市買餸？

比街市阿嬸覺得我多女我會無乜所謂

一時又話冇女埋身 比人串完就

你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。

開頭又話冇女埋身 比人串完就兜好多中下女埋身 你邊樣真呀靚仔樓主
post個自拍出黎係靚仔我咪心服口服囉

上lihkg俾人話食緊女
打機俾人話食緊女
明明係a0俾人講到日日有新女溝
最後冇女埋身

都係果句，討論想法，唔需要証明啲乜
唔通要向你地証明投埋票真係靚仔先開得post

我明呀樓主
我為左一棵樹 放棄左成個森林

你真係靚仔既話 啲死姣西理得你有老婆都會照上

之前比過啲巴絲打聚會講過
又有啲朋友的朋友講過

你信又好唔信又好
有時候唔係眼角高嘅問題
問題係無咩女仔會主動 / 暗示做朋友
就算我主動都好
試過有女仔問我 你係咪成日拍散拖 係唔係花心開

我只係分享下 我既經歷
我唔係想同你地拗
一齊討論下就算啦

可能有靚巴絲打都有同樣困擾

Sad but true

巴打幾歲？

點都好啦 事實係 你冇女！ 完

好想睇下樓豬有幾靚仔

通常我都同毒過自己既毒撚咁講 比返d自信人地 積下德 希望下世自己可以投胎做靚仔

勸你唔好再ff

冇圖都可以討論咁耐

屌你老母留名

I know that feel bro

唔係呢
其實真係好多野 講下架咋
好似 得閒飲茶 再約 咁
你唔好真係信,ok

身同感受

樓豬活係自己既世界

2X 歲

佢癡Q左線呀.jpg

又話無女WhatsApp,但轉頭又話有中下女埋身

樓豬根本on9

佢世界只係得一班柒頭，而佢係柒頭中嘅柒頭王者

系你老母
我屌你老母

畀人話孤癖

醒啦巴打 唔好再發夢

正常樣都有人覺好多女但其實一個都冇

利申：普通樣路人甲

我男朋友都係靚仔毒撚 好正 冇女埋身又專一

我世界入面無你 ，放心

快啲開group啦 想睇係咪真係咁多靚仔

成個gp都係香港先生

咁你又應我地? 你都on9

我入過一d緣份grp, 真係好多靚仔靚女，入去個個調情，毒撚即時行埋一便

pmed

有得架咩